垃圾拜狗作客贏到宇宙正氣之師皇馬既話，每人派100

俾我，晉級就每人1000

不過點會贏到
垃圾德狗

慳番啖氣啦拜狗
除左識屈黒哨仲識乜

👌

留名

多謝樓主先
建議你捐比紅十字會